{
    "data": [
        {
            "author_id": "349340229",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Television shows from around the world",
                        "id": "3",
                        "name": "TV Shows"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Fique por dentro da nova temporada de #AFazenda aqui!",
                        "id": "10028586183",
                        "name": "A Fazenda 14"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1300877051285483520",
                        "name": "A Fazenda"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1327291050742964225",
            "created_at": "2020-11-13T16:43:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1327291050742964225"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 93,
                        "normalized_text": "blackout",
                        "probability": 0.8331,
                        "start": 86,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "normalized_text": "Raissers",
                        "probability": 0.7336,
                        "start": 159,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 270,
                        "normalized_text": "AFazenda12",
                        "probability": 0.9489,
                        "start": 261,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 271,
                        "start": 260,
                        "tag": "AFazenda12"
                    }
                ]
            },
            "id": "1327291050742964225",
            "lang": "pt",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 6,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Feliz pela nossa conquista, mas na  pr\u00f3xima ro\u00e7a espero que a @secretscamilaq  fa\u00e7a o blackout, ponha a r\u00e1dio pra tocar de madrugada. A\u00ed eu duvido que vai ter Raissers na tml. A \u00fanica coisa que precisamos melhor \u00e9 esvaziar a tml e deixar o pessimismo de lado. #AFazenda12"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1327291050742964225",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbv30wajbwbcqtp7mivsjixcapod",
        "oldest_id": "1327291050742964225",
        "result_count": 1
    }
}