{
    "data": [
        {
            "author_id": "205205916",
            "conversation_id": "1326503091248754692",
            "created_at": "2020-11-11T12:32:36.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326503091248754692"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 61,
                        "normalized_text": "Michie",
                        "probability": 0.7369,
                        "start": 56,
                        "type": "Other"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "0008cb6457ff0b55"
            },
            "id": "1326503091248754692",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 4,
                "reply_count": 3,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "That one half caste chick that used me and dumped me \ud83d\ude2d. Michie, your fine straight leg will bend \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"
        },
        {
            "author_id": "2247626683",
            "conversation_id": "1326502959568588806",
            "created_at": "2020-11-11T12:32:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502959568588806"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502959568588806",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15936294",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Real world events. ",
                        "id": "29",
                        "name": "Events [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "2020 US Presidential Election",
                        "id": "1029453725360775168",
                        "name": "2020 US Presidential Election"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "2020 US Presidential Election",
                        "id": "1029453725360775168",
                        "name": "2020 US Presidential Election"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of India Narendra Modi",
                        "id": "806566669166350336",
                        "name": "Narendra Modi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of India Narendra Modi",
                        "id": "806566669166350336",
                        "name": "Narendra Modi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prime Minister of India Narendra Modi",
                        "id": "806566669166350336",
                        "name": "Narendra Modi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326502924726521857",
            "created_at": "2020-11-11T12:31:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502924726521857"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 9,
                        "normalized_text": "Motherland",
                        "probability": 0.4634,
                        "start": 0,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 45,
                        "start": 39,
                        "tag": "caste"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 125,
                        "id": "2789509362",
                        "start": 113,
                        "username": "RJDforIndia"
                    },
                    {
                        "end": 144,
                        "id": "3171712086",
                        "start": 132,
                        "username": "RahulGandhi"
                    },
                    {
                        "end": 163,
                        "id": "18839785",
                        "start": 150,
                        "username": "narendramodi"
                    },
                    {
                        "end": 276,
                        "id": "25073877",
                        "start": 260,
                        "username": "realDonaldTrump"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/IndianExpress/\u2026",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/IndianExpress/status/1326466775953805316",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/wrsjpJixGz"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502924726521857",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326466775953805316",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "mentionedUsers",
            "text": "Motherland has shown that growing over #caste-system will take few generation2cum as a progressive youngster led @RJDforIndia e1wit @RahulGandhi beat @narendramodi who lost ~7% vote but gaining amongst women who remind of those white ones voting4fellow-conmen @realDonaldTrump \ud83d\ude4f https://t.co/wrsjpJixGz"
        },
        {
            "author_id": "26747016",
            "conversation_id": "1326502873648128001",
            "created_at": "2020-11-11T12:31:44.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502873648128001"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1605088955162140672",
                        "start": 3,
                        "username": "AnisShafiullah"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502873648128001",
            "lang": "tl",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326502512346738688",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @AnisShafiullah: The reality of \"there is no caste in Islam\" gang. \n\nSanghi Musanghi ek samaan\nHindu ho ya musalman. https://t.co/7yjW57\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1049235074250551296",
            "conversation_id": "1326502860138274816",
            "created_at": "2020-11-11T12:31:41.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502860138274816"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1206238272633987072",
                        "start": 3,
                        "username": "rebelismm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502860138274816",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Rebelismm: Ee range Abhimanulu caste valla Raru....Hero valla ostaru \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83d\ude4f....Oka family fans kinda bratiki baytaki occhina fans kadhu \ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1243110834450161670",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326502734296739843",
            "created_at": "2020-11-11T12:31:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502734296739843"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502734296739843",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1289516658986377216",
            "conversation_id": "1326502560128143360",
            "created_at": "2020-11-11T12:30:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502560128143360"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1206238272633987072",
                        "start": 3,
                        "username": "rebelismm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502560128143360",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Rebelismm: Ee range Abhimanulu caste valla Raru....Hero valla ostaru \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83d\ude4f....Oka family fans kinda bratiki baytaki occhina fans kadhu \ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1194157167814664192",
            "conversation_id": "1326502512346738688",
            "created_at": "2020-11-11T12:30:18.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502512346738688"
            ],
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7yjW57GLGT",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AnisShafiullah/status/1326502512346738688/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501202230644737",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/7yjW57GLGT"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/7yjW57GLGT",
                        "end": 123,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AnisShafiullah/status/1326502512346738688/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501871687774208",
                        "start": 100,
                        "url": "https://t.co/7yjW57GLGT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502512346738688",
            "lang": "tl",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 15,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 4
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "The reality of \"there is no caste in Islam\" gang. \n\nSanghi Musanghi ek samaan\nHindu ho ya musalman. https://t.co/7yjW57GLGT"
        },
        {
            "author_id": "1280784085418274818",
            "conversation_id": "1326502443509710849",
            "created_at": "2020-11-11T12:30:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502443509710849"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1206238272633987072",
                        "start": 3,
                        "username": "rebelismm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502443509710849",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Rebelismm: Ee range Abhimanulu caste valla Raru....Hero valla ostaru \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83d\ude4f....Oka family fans kinda bratiki baytaki occhina fans kadhu \ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1316079294368620548",
            "conversation_id": "1326502422324408321",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502422324408321"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502422324408321",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229422155139555328",
            "conversation_id": "1326502384508481538",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502384508481538"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502384508481538",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2219782537",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Top level interests and hobbies groupings, like Food or Travel",
                        "id": "65",
                        "name": "Interests and Hobbies Vertical"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Society",
                        "id": "847896364256067584",
                        "name": "Society"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A grouping of interests and hobbies entities, like Novelty Food or Destinations",
                        "id": "66",
                        "name": "Interests and Hobbies Category"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Marriage",
                        "id": "847896538105782272",
                        "name": "Marriage"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326433952400281601",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502383459819521"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1253443558645706752",
                        "start": 0,
                        "username": "cocacolapisser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502383459819521",
            "in_reply_to_user_id": "2219782537",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326501760064610304",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@cocacolapisser @bringoreos @daisydewww With SC/st attrocitiy case. Intercaste marriages will solve caste issues but system can't act against our freedom of choice. Many men are booked under this act for having relationship with Dalit women, this is not fair.  Isn't this oppression of Ucs"
        },
        {
            "author_id": "3945053595",
            "conversation_id": "1326502379982893056",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:47.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502379982893056"
            ],
            "id": "1326502379982893056",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Past aur caste ne 80% logo ki Zindagi kharab kar rakhi hai."
        },
        {
            "author_id": "914591128946712583",
            "conversation_id": "1326502331211526145",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502331211526145"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502331211526145",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1325425223613599744",
            "conversation_id": "1326502314824273920",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502314824273920"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 46,
                        "start": 21,
                        "tag": "WrongWorshipInIslam_Live"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502314824273920",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 7
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1325686611170881536",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @PiyushK69931424: #WrongWorshipInIslam_Live\nOur race is living being,\nHumanity is our religion\nHindu, Muslim, Sikh, Christian\nThere is n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "968677375918706689",
            "conversation_id": "1326502309421965312",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502310747336704"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 146,
                        "normalized_text": "Asia",
                        "probability": 0.7557,
                        "start": 143,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 166,
                        "normalized_text": "Middle East",
                        "probability": 0.7857,
                        "start": 156,
                        "type": "Place"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502310747336704",
            "in_reply_to_user_id": "968677375918706689",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 40,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 5
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326502309421965312",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "We have existed globally, even before colonization when we were made Black, Black African people migrated and lived among other populations in Asia and the Middle East. Since colonization we have experienced colonial, imperial aggression, displacement, caste, globally"
        },
        {
            "author_id": "25931787",
            "conversation_id": "1326502307354251264",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:29.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502307354251264"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Calvin Robinson",
                        "probability": 0.9705,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502307354251264",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 308
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326459417076883456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @talkRADIO: Calvin Robinson: \u201cI don\u2019t understand this difference between 'coloured' and 'person of colour'.\n\n\u201cGrowing up, I was called h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1216744705389727746",
            "conversation_id": "1326502300752498689",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:28.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502300752498689"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "1232945280338857985",
                        "start": 3,
                        "username": "brown_eyeees"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502300752498689",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326490033562529800",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @brown_eyeees: Past aur caste ne 80% logo ki Zindagi kharab kar rakhi hai."
        },
        {
            "author_id": "984842070132129792",
            "conversation_id": "1326502296264593414",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502296264593414"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502296264593414",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "354180347",
            "conversation_id": "1326502267311288322",
            "created_at": "2020-11-11T12:29:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502267311288322"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "William Shakespear",
                        "probability": 0.9748,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "normalized_text": "Caste",
                        "probability": 0.3982,
                        "start": 116,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "India",
                        "probability": 0.9467,
                        "start": 125,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Castei",
                        "probability": 0.52,
                        "start": 133,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "979271252",
                        "start": 3,
                        "username": "DeekshaNRaut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502267311288322",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499326122745862",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @DeekshaNRaut: When William Shakespear wrote-\u201cWhat's in a name? \u201c\nhe appears to have been unaware of presence of Caste in India.\n#Castei\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2234115804",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1136982495591723008",
                        "name": "Rahul Gandhi"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326486582409359365",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502135358484481"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1251318913024929792",
                        "start": 0,
                        "username": "Taltos2020"
                    },
                    {
                        "end": 34,
                        "id": "3171712086",
                        "start": 22,
                        "username": "RahulGandhi"
                    },
                    {
                        "end": 49,
                        "id": "2253148681",
                        "start": 35,
                        "username": "yadavtejashwi"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502135358484481",
            "in_reply_to_user_id": "1251318913024929792",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 3
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326500995933696002",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@Taltos2020 @ritu_inc @RahulGandhi @yadavtejashwi Yes that's the communal mindset of people\nMost of them vote for caste and religion not for real disturbing issues\nThat's the problem"
        },
        {
            "author_id": "21389662",
            "conversation_id": "1326502121781465088",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:45.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502121781465088"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502121781465088",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "916830775",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Amit Shah",
                        "id": "1111315542407667712",
                        "name": "Amit Shah"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112673459664875521",
                        "name": "Chirag Paswan"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Amit Shah",
                        "id": "1111315542407667712",
                        "name": "Amit Shah"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112673459664875521",
                        "name": "Chirag Paswan"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Amit Shah",
                        "id": "1111315542407667712",
                        "name": "Amit Shah"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Chief Minister of Bihar, India\n",
                        "id": "1111319190634295296",
                        "name": "Nitish Kumar"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Tejashwi Yadav",
                        "id": "1111325067315560453",
                        "name": "Tejashwi Yadav"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1112673459664875521",
                        "name": "Chirag Paswan"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326501153186705408",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502096494014466"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 2,
                        "normalized_text": "BJP",
                        "probability": 0.912,
                        "start": 0,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 119,
                        "normalized_text": "JDU",
                        "probability": 0.7544,
                        "start": 117,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 234,
                        "normalized_text": "BiharPolls",
                        "probability": 0.5375,
                        "start": 225,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 242,
                        "normalized_text": "Bihar",
                        "probability": 0.894,
                        "start": 238,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 263,
                        "normalized_text": "BiharElections2020",
                        "probability": 0.5798,
                        "start": 246,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 277,
                        "normalized_text": "BiharResults",
                        "probability": 0.669,
                        "start": 266,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 235,
                        "start": 224,
                        "tag": "BiharPolls"
                    },
                    {
                        "end": 243,
                        "start": 237,
                        "tag": "Bihar"
                    },
                    {
                        "end": 264,
                        "start": 245,
                        "tag": "BiharElections2020"
                    },
                    {
                        "end": 278,
                        "start": 265,
                        "tag": "BiharResults"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 61,
                        "id": "1447949844",
                        "start": 52,
                        "username": "AmitShah"
                    },
                    {
                        "end": 99,
                        "id": "394101604",
                        "start": 85,
                        "username": "iChiragPaswan"
                    },
                    {
                        "end": 133,
                        "id": "143409075",
                        "start": 121,
                        "username": "NitishKumar"
                    },
                    {
                        "end": 176,
                        "id": "2253148681",
                        "start": 162,
                        "username": "yadavtejashwi"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3cwr6Iez2k",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/yatinparmar93/status/1326502096494014466/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501156777029633",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/3cwr6Iez2k"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3cwr6Iez2k",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/yatinparmar93/status/1326502096494014466/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501157183893507",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/3cwr6Iez2k"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3cwr6Iez2k",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/yatinparmar93/status/1326502096494014466/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501157334904832",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/3cwr6Iez2k"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/3cwr6Iez2k",
                        "end": 302,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/yatinparmar93/status/1326502096494014466/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501157469118466",
                        "start": 279,
                        "url": "https://t.co/3cwr6Iez2k"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326502096494014466",
            "in_reply_to_user_id": "916830775",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326501153186705408",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "BJP the smartest players again with the strategy of @AmitShah ji secured the state. \n@iChiragPaswan the headache for JDU\n@NitishKumar best caste equation player \n@yadavtejashwi the leader has arrived but not in the office. \n#BiharPolls \n#Bihar \n#BiharElections2020\n#BiharResults https://t.co/3cwr6Iez2k"
        },
        {
            "author_id": "283930791",
            "conversation_id": "1326419240811982848",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326502026637836288"
            ],
            "id": "1326502026637836288",
            "in_reply_to_user_id": "61533959",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326419240811982848",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@Dellhiite_ Dekho bhai.\nBihari hu aur ek baat 2009 se jaan rha ki musalman party line pe vote krta hai aur baaki sab caste line pe.\n\nRJD k ticket pe musalman khada hojae aur ek yadav kisi bhi party se, yadav vote yadav ko milega. Baaki sherghati mein kya hua wo sbko pta hai."
        },
        {
            "author_id": "164302135",
            "conversation_id": "1326501991510650880",
            "created_at": "2020-11-11T12:28:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501991510650880"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501991510650880",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1229398117268762625",
            "conversation_id": "1326501910992441344",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:55.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501910992441344"
            ],
            "id": "1326501910992441344",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Past aur caste ne 80% logo ki Zindagi kharab kar rakhi hai."
        },
        {
            "author_id": "811899134873661440",
            "conversation_id": "1326501855040475136",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:42.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501855040475136"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "tag": "chennaiPolice"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "tag": "Caste"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "964677480614281216",
                        "start": 3,
                        "username": "AriseTamil"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "57382261",
                        "start": 71,
                        "username": "cpmkanagaraj"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NjUVmJg5av",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AriseTamil/status/1326458831413501952/photo/1",
                        "media_key": "3_1326458797590671361",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/NjUVmJg5av"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501855040475136",
            "lang": "ta",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 47
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326458831413501952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @AriseTamil: \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8 \u0baa\u0bcb\u0bb2\u0bbf\u0bb8\u0bcd!\n\u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bc0\u0ba4\u0bbf \u0b9a\u0bca\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcb? @cpmkanagaraj #chennaiPolice #Caste https://t.co/NjUVmJg5av"
        },
        {
            "author_id": "580947504",
            "conversation_id": "1326501849902567425",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501849902567425"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501849902567425",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1144616189861060608",
            "conversation_id": "1326501770164531200",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501770164531200"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1206238272633987072",
                        "start": 3,
                        "username": "rebelismm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501770164531200",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Rebelismm: Ee range Abhimanulu caste valla Raru....Hero valla ostaru \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83d\ude4f....Oka family fans kinda bratiki baytaki occhina fans kadhu \ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2932407149",
            "conversation_id": "1326501769707458563",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:21.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501769707458563"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Calvin Robinson",
                        "probability": 0.9705,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501769707458563",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 308
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326459417076883456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @talkRADIO: Calvin Robinson: \u201cI don\u2019t understand this difference between 'coloured' and 'person of colour'.\n\n\u201cGrowing up, I was called h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1313828349618331648",
            "conversation_id": "1326501747066593280",
            "created_at": "2020-11-11T12:27:16.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501747066593280"
            ],
            "id": "1326501747066593280",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Past aur caste ne 80% logo ki Zindagi kharab kar rakhi hai."
        },
        {
            "author_id": "1260374309454983168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "NEWS18",
                        "id": "1106573705549737984",
                        "name": "NEWS18"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326501672319905792",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:58.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501672319905792"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "739042814755901440",
                        "start": 3,
                        "username": "News18TamilNadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501672319905792",
            "lang": "ta",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 157
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326407897983692802",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @News18TamilNadu: \u2019\u0b9c\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bb0\u0bc8 \u0ba8\u0bc0\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bae\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc7\u0ba9\u0bcd. \u0b85\u0ba4\u0bc1 \u0b8e\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1, \u0b85\u0b9f\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bae\u0bcd\u2019 - \u0b9c\u0bcb \u0baa\u0bc8\u0b9f\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0b9f\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0bae\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bb5\u0bc1\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1175851478935920640",
            "conversation_id": "1325380028511744000",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501559933554690"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "1153823049722073088",
                        "start": 0,
                        "username": "ar1stocrate"
                    },
                    {
                        "end": 29,
                        "id": "1321902742034632705",
                        "start": 13,
                        "username": "lehomard2retour"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "833717362671108096",
                        "start": 30,
                        "username": "antolpi"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "id": "1051103508966121472",
                        "start": 39,
                        "username": "LePrinceRougef"
                    },
                    {
                        "end": 67,
                        "id": "1165406412387880961",
                        "start": 55,
                        "username": "Koppzerr92i"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1157629253019676672",
                        "start": 68,
                        "username": "hidaya_azh"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501559933554690",
            "in_reply_to_user_id": "1153823049722073088",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326501213370806278",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ar1stocrate @lehomard2retour @antolpi @LePrinceRougef @koppzerr92i @hidaya_azh Oui mais faut pas oublier le systeme de caste qui est horrible en inde"
        },
        {
            "author_id": "1256916279463641088",
            "conversation_id": "1326448497315344384",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:25.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501534889246720"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "622872390",
                        "start": 0,
                        "username": "PTTVOnlineNews"
                    },
                    {
                        "end": 30,
                        "id": "58006725",
                        "start": 16,
                        "username": "celinegounder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501534889246720",
            "in_reply_to_user_id": "622872390",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326448497315344384",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@PTTVOnlineNews @celinegounder She thinks wrongly our caste names are like western sur name,she is not knowing in-depth caste system vs sur name!!!"
        },
        {
            "author_id": "932746433572343808",
            "conversation_id": "1326501510411415552",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501510411415552"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 41,
                        "normalized_text": "Raj",
                        "probability": 0.3539,
                        "start": 39,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 57,
                        "normalized_text": "NDA",
                        "probability": 0.4253,
                        "start": 55,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 71,
                        "normalized_text": "Morass",
                        "probability": 0.3888,
                        "start": 66,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "newpaper24.com/caste-consolid\u2026",
                        "end": 109,
                        "expanded_url": "https://newpaper24.com/caste-consolidation-and-fear-of-jungle-raj-helped-pull-nda-out-of-morass-newpaper24/",
                        "start": 86,
                        "url": "https://t.co/x70xpLgb6C"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501510411415552",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Caste Consolidation and Fear of Jungle Raj Helped Pull NDA Out of Morass \u2013\u00a0NEWPAPER24 https://t.co/x70xpLgb6C"
        },
        {
            "author_id": "962563579399495680",
            "conversation_id": "1326501442090266624",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:03.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501442090266624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "1206238272633987072",
                        "start": 3,
                        "username": "rebelismm"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501442090266624",
            "lang": "und",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 61
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Rebelismm: Ee range Abhimanulu caste valla Raru....Hero valla ostaru \ud83e\udd18\ud83e\udd18\ud83d\ude4f....Oka family fans kinda bratiki baytaki occhina fans kadhu \ud83e\udd18\ud83e\udd18\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1193406669612388353",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Sant Rampal Das",
                        "id": "1148938994664607744",
                        "name": "Sant Rampal Das"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326501435966566400",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501435966566400"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 168,
                        "normalized_text": "Rampal Ji Maharaj",
                        "probability": 0.7157,
                        "start": 152,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 25,
                        "start": 0,
                        "tag": "WrongWorshipInIslam_Live"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pscp.tv/w/cnXwCjFwempN\u2026",
                        "end": 269,
                        "expanded_url": "https://www.pscp.tv/w/cnXwCjFwempNT1ZNcVpnUWR8MUx5R0JhWG5OTXlLTjG34W8c3zmxALqmnDk43OEZYP9PEN2EbR0YhHVuSjX1",
                        "start": 246,
                        "url": "https://t.co/1evsqa26Bv"
                    },
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/Q0SA0PHYIZ",
                        "end": 293,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AjitKumar2891/status/1326501435966566400/photo/1",
                        "media_key": "3_1326501425933815808",
                        "start": 270,
                        "url": "https://t.co/Q0SA0PHYIZ"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501435966566400",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "#WrongWorshipInIslam_Live\nOur race is living being,\nHumanity is our religion\nHindu, Muslim, Sikh, Christian\nThere is no separate religion.\n- True Saint Rampal Ji Maharaj\n\nA complete guru erases the distinction of caste and religion from society.\nhttps://t.co/1evsqa26Bv https://t.co/Q0SA0PHYIZ"
        },
        {
            "author_id": "962563579399495680",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prabhas Raju",
                        "id": "1148971787696214016",
                        "name": "Prabhas Raju"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "An actor or actress in the world, like Kate Winslet or Leonardo DiCaprio",
                        "id": "56",
                        "name": "Actor"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prabhas Raju",
                        "id": "1148971787696214016",
                        "name": "Prabhas Raju"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Prabhas Raju",
                        "id": "1148971787696214016",
                        "name": "Prabhas Raju"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326501429956104193",
            "created_at": "2020-11-11T12:26:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501429956104193"
            ],
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/rebelismm/stat\u2026",
                        "end": 142,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/rebelismm/status/1326479159606980608",
                        "start": 119,
                        "url": "https://t.co/G4dQL1kstT"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501429956104193",
            "lang": "et",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 4,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 1
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479159606980608",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Pillolandaru  caste fans andame bokka vaallu adhe baavilo brathikani mana prabhas anna inka heights ki reach avuthaadu https://t.co/G4dQL1kstT"
        },
        {
            "author_id": "229912552",
            "conversation_id": "1326278764335165447",
            "created_at": "2020-11-11T12:25:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501377837838338"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 8,
                        "id": "1170008185",
                        "start": 0,
                        "username": "Mo83113"
                    },
                    {
                        "end": 38,
                        "id": "2973569074",
                        "start": 26,
                        "username": "AliasLautre"
                    },
                    {
                        "end": 55,
                        "id": "410184399",
                        "start": 39,
                        "username": "Clemence_Guette"
                    },
                    {
                        "end": 68,
                        "id": "882586464462270465",
                        "start": 56,
                        "username": "FiAssemblee"
                    },
                    {
                        "end": 79,
                        "id": "1540038249103691777",
                        "start": 69,
                        "username": "simonnet2"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501377837838338",
            "in_reply_to_user_id": "1170008185",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 2,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326467757819490304",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@Mo83113 @NicolasPelle_FI @AliasLautre @Clemence_Guette @FiAssemblee @Simonnet2 Ce qui m'ennuie le plus, c'est lorsque tu leur poses une question et que t'as en r\u00e9ponse, leur superbe ignorance. Cela me donne l'impression qu'ils sont eux aussi une caste et nous des riens..."
        },
        {
            "author_id": "116411298",
            "conversation_id": "1326501291170861056",
            "created_at": "2020-11-11T12:25:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501291170861056"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501291170861056",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "67946122",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Agence France-Presse",
                        "id": "1066096626152828928",
                        "name": "Agence France-Presse"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Real world events. ",
                        "id": "29",
                        "name": "Events [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1260821905491152896",
                        "name": "Misinformation, debunk entity"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1324608019846500352",
            "created_at": "2020-11-11T12:25:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501278478856193"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 165,
                        "normalized_text": "Xian",
                        "probability": 0.4546,
                        "start": 162,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 259,
                        "normalized_text": "India",
                        "probability": 0.9318,
                        "start": 255,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "200405440",
                        "start": 0,
                        "username": "akannampilly"
                    },
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "380648579",
                        "start": 14,
                        "username": "AFP"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "w.r.to",
                        "end": 127,
                        "expanded_url": "http://w.r.to",
                        "start": 104,
                        "url": "https://t.co/Sn22xMRUlA"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501278478856193",
            "in_reply_to_user_id": "200405440",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1324608019846500352",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@akannampilly @AFP Fake generalisations without referring to a single case of documented discrimination https://t.co/Sn22xMRUlA so-called \u201cDalits\u201d &amp; even one Xian referred to in article,part of concocted fictional stories on Indian \u201c caste system\u201d in India for western media!"
        },
        {
            "author_id": "1227873670028132352",
            "conversation_id": "1326501255745687552",
            "created_at": "2020-11-11T12:25:19.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501255745687552"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2503309218",
                        "start": 3,
                        "username": "Sankul333"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501255745687552",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326491992138899456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @sankul333: The central government has been targeting individuals based on their religion and caste for the past 6 years, why has the ap\u2026"
        },
        {
            "author_id": "618441278",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326501225299398661",
            "created_at": "2020-11-11T12:25:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501225299398661"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501225299398661",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "260802024",
            "conversation_id": "1326501127840538624",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501127840538624"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501127840538624",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "3038751633",
            "conversation_id": "1326501053169283072",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:30.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501053169283072"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Calvin Robinson",
                        "probability": 0.9705,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501053169283072",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 308
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326459417076883456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @talkRADIO: Calvin Robinson: \u201cI don\u2019t understand this difference between 'coloured' and 'person of colour'.\n\n\u201cGrowing up, I was called h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "549081782",
            "conversation_id": "1326493897896259584",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:27.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326501039315558401"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "111944435",
                        "start": 0,
                        "username": "sardanarohit"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326501039315558401",
            "in_reply_to_user_id": "111944435",
            "lang": "da",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326493897896259584",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@sardanarohit Bilkul sahi !! \nCaste politics must stop !!!"
        },
        {
            "author_id": "3407210764",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Real world events. ",
                        "id": "29",
                        "name": "Events [Entity Service]"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "2020 US Presidential Election",
                        "id": "1029453725360775168",
                        "name": "2020 US Presidential Election"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "45th US President, Donald Trump",
                        "id": "799022225751871488",
                        "name": "Donald Trump"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "2020 US Presidential Election",
                        "id": "1029453725360775168",
                        "name": "2020 US Presidential Election"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326466491965902848",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500988316946432"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "1072424926878097408",
                        "start": 0,
                        "username": "Ducon28334453"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500988316946432",
            "in_reply_to_user_id": "1072424926878097408",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326492204018380806",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@Ducon28334453 Trump se bat pour son peuple ( droits  etc ) ..... Biden c'est une question de prot\u00e9ger  les escroqueries et autres m\u00e9faits commis  ainsi que la caste  des riches   le peuple ces gens l\u00e0  ils s'en foutent royalement"
        },
        {
            "author_id": "1029007546181402624",
            "conversation_id": "1326500980763078656",
            "created_at": "2020-11-11T12:24:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500980763078656"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500980763078656",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2399406924",
            "conversation_id": "1326139679889100800",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500879919353858"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 67,
                        "normalized_text": "RJ",
                        "probability": 0.4594,
                        "start": 66,
                        "type": "Other"
                    },
                    {
                        "end": 147,
                        "normalized_text": "DNA",
                        "probability": 0.7765,
                        "start": 145,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "37000718",
                        "start": 0,
                        "username": "ophe_imsaiarasi"
                    },
                    {
                        "end": 31,
                        "id": "58006725",
                        "start": 17,
                        "username": "celinegounder"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500879919353858",
            "in_reply_to_user_id": "37000718",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326159780793233409",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@ophe_imsaiarasi @celinegounder Just after a decade of working as RJ u r still proudly prefixing urself that caste name as if u r born with that DNA and differentiating urself asserting ur supremacy &amp; uniqueness but throwing tantrum when others do it."
        },
        {
            "author_id": "2708827310",
            "conversation_id": "1326125483742949378",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500842115985410"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "HDK",
                        "probability": 0.3182,
                        "start": 14,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 236,
                        "normalized_text": "Siddu",
                        "probability": 0.3867,
                        "start": 232,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "2651799487",
                        "start": 0,
                        "username": "wonnendaf"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500842115985410",
            "in_reply_to_user_id": "2651799487",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326387080755294210",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@wonnendaf CM HDK's stmnts on coastal &amp; NK ppl in the lines of \"you vote for caste &amp; money and you want me to work for you\", \"merciless aagi shootout maaDi\", \"yaav shaa channel\", \"yaaro coastal belt avrirbeku\" etc\nHDK &amp; Siddu's stmnts hav become memes among normal people not just IT Cell."
        },
        {
            "author_id": "2673803600",
            "conversation_id": "1326500831563194370",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500831563194370"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 18,
                        "id": "1094247636142641153",
                        "start": 3,
                        "username": "KhalidAAnsari4"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500831563194370",
            "lang": "in",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 45
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326402118476042252",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @KhalidAAnsari4: 1/n Muslim Castes in Bihar: \nAshraf (High Caste): Syed, Sheikh, Mughal, Pathan, Syed-Mallick\nPasmanda (Backward and Dal\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711546438811975680",
            "conversation_id": "1326401179518181379",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500804782518272"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "739475482790350848",
                        "start": 0,
                        "username": "caste_lowest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500804782518272",
            "in_reply_to_user_id": "739475482790350848",
            "lang": "ja",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326500643264028672",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@caste_lowest \u3044\u3084\u305d\u308a\u3083\u91d1\u66dc\u304b\u3089\u3044\u308b\u3051\u3069\u3082"
        },
        {
            "author_id": "1499989886",
            "conversation_id": "1326500721034850304",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:11.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500721034850304"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "tag": "chennaiPolice"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "tag": "Caste"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "964677480614281216",
                        "start": 3,
                        "username": "AriseTamil"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "57382261",
                        "start": 71,
                        "username": "cpmkanagaraj"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NjUVmJg5av",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AriseTamil/status/1326458831413501952/photo/1",
                        "media_key": "3_1326458797590671361",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/NjUVmJg5av"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500721034850304",
            "lang": "ta",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 47
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326458831413501952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @AriseTamil: \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8 \u0baa\u0bcb\u0bb2\u0bbf\u0bb8\u0bcd!\n\u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bc0\u0ba4\u0bbf \u0b9a\u0bca\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcb? @cpmkanagaraj #chennaiPolice #Caste https://t.co/NjUVmJg5av"
        },
        {
            "author_id": "887164440524845057",
            "conversation_id": "1326500716500844545",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:10.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500716500844545"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 40,
                        "normalized_text": "William Shakespear",
                        "probability": 0.9748,
                        "start": 23,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 120,
                        "normalized_text": "Caste",
                        "probability": 0.3982,
                        "start": 116,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 129,
                        "normalized_text": "India",
                        "probability": 0.9467,
                        "start": 125,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 138,
                        "normalized_text": "Castei",
                        "probability": 0.52,
                        "start": 133,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 16,
                        "id": "979271252",
                        "start": 3,
                        "username": "DeekshaNRaut"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500716500844545",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 14
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499326122745862",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @DeekshaNRaut: When William Shakespear wrote-\u201cWhat's in a name? \u201c\nhe appears to have been unaware of presence of Caste in India.\n#Castei\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257541513367523328",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Brands and Companies",
                        "id": "47",
                        "name": "Brand"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "NEWS18",
                        "id": "1106573705549737984",
                        "name": "NEWS18"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326500684045299712",
            "created_at": "2020-11-11T12:23:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500684045299712"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 19,
                        "id": "739042814755901440",
                        "start": 3,
                        "username": "News18TamilNadu"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500684045299712",
            "lang": "ta",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 47
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326486014286680064",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @News18TamilNadu: \u2019\u0b9c\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0baa\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0baf\u0bb0\u0bc8 \u0ba8\u0bc0\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bae\u0bbe\u0b9f\u0bcd\u0b9f\u0bc7\u0ba9\u0bcd. \u0b85\u0ba4\u0bc1 \u0b8e\u0ba9\u0bcd \u0bb5\u0bb0\u0bb2\u0bbe\u0bb1\u0bc1, \u0b85\u0b9f\u0bc8\u0baf\u0bbe\u0bb3\u0bae\u0bcd\u2019 - \u0b9c\u0bcb \u0baa\u0bc8\u0b9f\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bc1\u0bb4\u0bc1\u0bb5\u0bbf\u0bb2\u0bcd \u0b87\u0b9f\u0bae\u0bcd\u0baa\u0bc6\u0bb1\u0bcd\u0bb1 \u0b87\u0ba8\u0bcd\u0ba4\u0bbf\u0baf \u0bae\u0bb0\u0bc1\u0ba4\u0bcd\u0ba4\u0bc1\u0bb5\u0bb0\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0bb2\u0bbf\u0ba9\u0bcd \u0b95\u0bb5\u0bc1\u0ba3\u0bcd\u0b9f\u0bb0\u0bcd\u2026"
        },
        {
            "author_id": "15178762",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326500659202584576",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:57.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500659202584576"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500659202584576",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1275673899334807552",
            "conversation_id": "1326500569452736513",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:35.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500569452736513"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bihar",
                        "probability": 0.9771,
                        "start": 47,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "normalized_text": "NDA",
                        "probability": 0.6999,
                        "start": 86,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "Bihar"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 85,
                        "tag": "NDA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2590835076",
                        "start": 3,
                        "username": "NH_India"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500569452736513",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326490418255683584",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @NH_India: Upper Caste control of power in #Bihar is the political message of the #NDA victory in the Assembly election. It has ended th\u2026"
        },
        {
            "author_id": "711546438811975680",
            "conversation_id": "1326401179518181379",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500564205596678"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "739475482790350848",
                        "start": 0,
                        "username": "caste_lowest"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500564205596678",
            "in_reply_to_user_id": "739475482790350848",
            "lang": "ja",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326500360949649408",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@caste_lowest \u3044\u3084\u8349\u3000\u3044\u3064\u6e21\u3059\u4e88\u5b9a\u3084\u306d\u3093"
        },
        {
            "author_id": "232607368",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Ongoing News Stories like 'Brexit'",
                        "id": "123",
                        "name": "Ongoing News Story"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "id": "1220701888179359745",
                        "name": "COVID-19"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326500560858722306",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:33.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500560858722306"
            ],
            "id": "1326500560858722306",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Bien comprendre que si la caste dirigeante souhaite rendre la vaccination obligatoire elle n\u2019h\u00e9sitera pas \u00e0 faire changer la constitution au nom du bien pour prot\u00e9ger le peuple contre le COVID19 pensant ainsi que cela est imparable. Leurs m\u00e9thodes : les guets-apens psychologiques"
        },
        {
            "author_id": "2219782537",
            "conversation_id": "1326433952400281601",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:31.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500553212350464"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "1253443558645706752",
                        "start": 0,
                        "username": "cocacolapisser"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500553212350464",
            "in_reply_to_user_id": "2219782537",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499293465776129",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@cocacolapisser @bringoreos @daisydewww Accident don't have caste discrimination. Why Sc/st attrocitiy case here?.\n5) I can't marry muslim my muslim woman without converting and I will be attacked, threatened still cops won't care if I complian but LC man can use SC/St attrocitiy case &amp;get protection not me , 5/n"
        },
        {
            "author_id": "940705125592649728",
            "conversation_id": "1326500504227229696",
            "created_at": "2020-11-11T12:22:20.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500504227229696"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500504227229696",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "494116231",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326500376707813376",
            "created_at": "2020-11-11T12:21:49.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500376707813376"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500376707813376",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "953742557246382080",
            "conversation_id": "1326500362874925059",
            "created_at": "2020-11-11T12:21:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500362874925059"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500362874925059",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "2565226417",
            "conversation_id": "1326500198017851394",
            "created_at": "2020-11-11T12:21:07.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500198017851394"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500198017851394",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "305187168",
            "conversation_id": "1326500121262100483",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500121262100483"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500121262100483",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "430649711",
            "conversation_id": "1326500100059914243",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500100059914243"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500100059914243",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1443381320",
            "conversation_id": "1326500077532303360",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:38.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500077532303360"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 99,
                        "start": 85,
                        "tag": "chennaiPolice"
                    },
                    {
                        "end": 106,
                        "start": 100,
                        "tag": "Caste"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 14,
                        "id": "964677480614281216",
                        "start": 3,
                        "username": "AriseTamil"
                    },
                    {
                        "end": 84,
                        "id": "57382261",
                        "start": 71,
                        "username": "cpmkanagaraj"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/NjUVmJg5av",
                        "end": 130,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/AriseTamil/status/1326458831413501952/photo/1",
                        "media_key": "3_1326458797590671361",
                        "start": 107,
                        "url": "https://t.co/NjUVmJg5av"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500077532303360",
            "lang": "ta",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 47
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326458831413501952",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @AriseTamil: \u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf \u0b95\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0b95\u0bc1\u0bae\u0bcd \u0b9a\u0bc6\u0ba9\u0bcd\u0ba9\u0bc8 \u0baa\u0bcb\u0bb2\u0bbf\u0bb8\u0bcd!\n\u0b9a\u0bbe\u0ba4\u0bbf\u0b95\u0bcd\u0b95\u0bca\u0bb0\u0bc1 \u0ba8\u0bc0\u0ba4\u0bbf \u0b9a\u0bca\u0bb2\u0bcd\u0bb2\u0bc1\u0bae\u0bcb? @cpmkanagaraj #chennaiPolice #Caste https://t.co/NjUVmJg5av"
        },
        {
            "author_id": "4562991981",
            "conversation_id": "1326218026769903616",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:34.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326500060604063744"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "138084581",
                        "start": 0,
                        "username": "maty_caste"
                    },
                    {
                        "end": 20,
                        "id": "1254748153",
                        "start": 12,
                        "username": "baspsic"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326500060604063744",
            "in_reply_to_user_id": "138084581",
            "lang": "es",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326218026769903616",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@maty_caste @baspsic Qu\u00e9 los cumplas muy feliz \ud83c\udf82\u270c\ufe0f"
        },
        {
            "author_id": "4550636907",
            "conversation_id": "1326499979838492675",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:15.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499979838492675"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499979838492675",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "712468891",
            "conversation_id": "1326499973727465472",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499973727465472"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499973727465472",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "95586869",
            "conversation_id": "1326499973295431680",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:13.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499973295431680"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 51,
                        "normalized_text": "Bihar",
                        "probability": 0.9771,
                        "start": 47,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 88,
                        "normalized_text": "NDA",
                        "probability": 0.6999,
                        "start": 86,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 52,
                        "start": 46,
                        "tag": "Bihar"
                    },
                    {
                        "end": 89,
                        "start": 85,
                        "tag": "NDA"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "2590835076",
                        "start": 3,
                        "username": "NH_India"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499973295431680",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 9
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326490418255683584",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @NH_India: Upper Caste control of power in #Bihar is the political message of the #NDA victory in the Assembly election. It has ended th\u2026"
        },
        {
            "author_id": "713035525",
            "conversation_id": "1326499937949986820",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:05.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499937949986820"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 15,
                        "id": "906667104",
                        "start": 3,
                        "username": "RobertPlaga"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499937949986820",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 44
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326499764377096193",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @RobertPlaga: Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1013983256516153344",
            "conversation_id": "1326499928634519552",
            "created_at": "2020-11-11T12:20:02.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499928634519552"
            ],
            "id": "1326499928634519552",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 3,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Ek tha Raja ek thi Rani \n\nCaste alag tha khatam kahani \ud83d\ude42"
        },
        {
            "author_id": "470928790",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326499846367358977",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:43.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499846367358977"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499846367358977",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1257352295508934657",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Political issues",
                        "id": "900740740468191232",
                        "name": "Political issues"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Conversation about India's finances and economy",
                        "id": "958799240678920193",
                        "name": "Economic Issues in India"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326499833876602881",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:40.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499833876602881"
            ],
            "id": "1326499833876602881",
            "lang": "hi",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "2014 \u0915\u0947 election \u092e\u0947\u0902, \u0926\u0932\u093f\u0924 \u092c\u0939\u0941\u091c\u0928 \u092e\u0941\u0938\u094d\u0932\u093f\u092e \u092d\u093e\u091c\u092a\u093e \u0915\u0947 so called \"Development\" \u091d\u093e\u0902\u0938\u0947 \u092e\u0947\u0902 \u092b\u0902\u0938 \u0917\u092f\u093e \u0914\u0930 \u0905\u092a\u0928\u0947 \u0939\u0940 \u0928\u0947\u0924\u093e\u0913 \u0915\u094b \u0939\u0930\u093e \u0926\u093f\u092f\u093e...\n\u0938\u0935\u0930\u094d\u0923\u094b \u0938\u0947 \u0938\u093f\u0916\u094b ,\u091a\u093e\u0939\u0947 \u0915\u094b\u0908 \u0928\u094c\u0915\u0930\u0940,\u0930\u094b\u091c\u0917\u093e\u0930, \u0936\u093f\u0915\u094d\u0937\u093e \u0915\u0940 \u092c\u093e\u0924 \u0915\u0930\u0947\u0902 \u092a\u0930 \u0905\u092a\u0928\u0947 caste \u0915\u0940 \u092a\u093e\u0930\u0902\u092a\u093e\u0930\u093f\u0915 \u092a\u093e\u0930\u094d\u091f\u0940 \u0915\u093e \u0938\u093e\u0925 \u0915\u092d\u0940 \u0928\u0939\u0940 \u091b\u094b\u0921\u0924\u0947.."
        },
        {
            "author_id": "906667104",
            "conversation_id": "1326499764377096193",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:23.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499764377096193"
            ],
            "entities": {
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "pic.twitter.com/51ZZydq51r",
                        "end": 287,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/RobertPlaga/status/1326499764377096193/photo/1",
                        "media_key": "3_1326499760061157378",
                        "start": 264,
                        "url": "https://t.co/51ZZydq51r"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499764377096193",
            "lang": "cs",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 298,
                "quote_count": 37,
                "reply_count": 313,
                "retweet_count": 44
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Podm\u00ednky n\u00e1vratu: homogenn\u00ed skupiny, rou\u0161ky v\u017edy a v\u0161ude, \u010dast\u00e9 v\u011btr\u00e1n\u00ed. Dru\u017einy v homogenn\u00edch skupin\u00e1ch, \u0161koln\u00ed stravov\u00e1n\u00ed bude v provozu. Na Z\u0160 i S\u0160 se umo\u017en\u00ed individu\u00e1ln\u00ed konzultace 1+1 pro pot\u0159ebn\u00e9. Jazykovky, ZU\u0160 a st\u0159edn\u00ed \u0161koly z\u016fst\u00e1vaj\u00ed na distantn\u00ed v\u00fduce. https://t.co/51ZZydq51r"
        },
        {
            "author_id": "840642571772788737",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326499666029056003",
            "created_at": "2020-11-11T12:19:00.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499666029056003"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499666029056003",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "51686926",
            "conversation_id": "1326498470501392384",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:48.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499616473317377"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 24,
                        "normalized_text": "Kafeel khan",
                        "probability": 0.9326,
                        "start": 14,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1156187026275913728",
                        "start": 0,
                        "username": "r_bhaduri"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499616473317377",
            "in_reply_to_user_id": "1156187026275913728",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498470501392384",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@r_bhaduri Dr Kafeel khan is a muslim, rules have different meanings based on one\u2019s religion and caste these days."
        },
        {
            "author_id": "1104101592",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Emmanuel Macron",
                        "id": "822153632002904064",
                        "name": "Emmanuel Macron"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326499551159652353",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:32.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499551159652353"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 35,
                        "start": 28,
                        "tag": "Macron"
                    },
                    {
                        "end": 73,
                        "start": 62,
                        "tag": "11Novembre"
                    },
                    {
                        "end": 104,
                        "start": 89,
                        "tag": "Unit\u00e9Nationale"
                    },
                    {
                        "end": 136,
                        "start": 129,
                        "tag": "Macron"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 12,
                        "id": "257488786",
                        "start": 3,
                        "username": "Maskloff"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499551159652353",
            "lang": "fr",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 30
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498491816960002",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @Maskloff: Le politicien #Macron tente une r\u00e9cup\u00e9ration du #11Novembre au profit de l'#Unit\u00e9Nationale. C'est ce m\u00eame Monsieur #Macron qu\u2026"
        },
        {
            "author_id": "1184063372620423169",
            "conversation_id": "1326499516716093441",
            "created_at": "2020-11-11T12:18:24.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499516716093441"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 29,
                        "normalized_text": "Calvin Robinson",
                        "probability": 0.9705,
                        "start": 15,
                        "type": "Person"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499516716093441",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 308
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326459417076883456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @talkRADIO: Calvin Robinson: \u201cI don\u2019t understand this difference between 'coloured' and 'person of colour'.\n\n\u201cGrowing up, I was called h\u2026"
        },
        {
            "author_id": "886554986632454144",
            "conversation_id": "1326499383022510080",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:52.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499383022510080"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 17,
                        "normalized_text": "India",
                        "probability": 0.9489,
                        "start": 13,
                        "type": "Place"
                    },
                    {
                        "end": 54,
                        "normalized_text": "Sch Caste",
                        "probability": 0.5878,
                        "start": 46,
                        "type": "Person"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/KannadaPrabha/\u2026",
                        "end": 163,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/KannadaPrabha/status/1326458702988144640",
                        "start": 140,
                        "url": "https://t.co/5imPbclvjl"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "1b8680cd52a711cb"
            },
            "id": "1326499383022510080",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326458702988144640",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Attracity in India happen against women &amp; Sch Caste, &amp; Ssh Tribes ,fearlessly even though it has got severe Acts to punish culprit. https://t.co/5imPbclvjl"
        },
        {
            "author_id": "193286431",
            "conversation_id": "1326499378375266305",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:51.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499378375266305"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 16,
                        "normalized_text": "Caste",
                        "probability": 0.3047,
                        "start": 12,
                        "type": "Other"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "888543958267187200",
                        "start": 3,
                        "username": "D10SPS"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499378375266305",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 2
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326479163713150976",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @D10SPS: Caste is social and not religious. A social arrangement of the feudal age. You would still have caste conflicts even without re\u2026"
        },
        {
            "author_id": "979271252",
            "conversation_id": "1326499326122745862",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:39.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499326122745862"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 22,
                        "normalized_text": "William Shakespear",
                        "probability": 0.9697,
                        "start": 5,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 102,
                        "normalized_text": "Caste",
                        "probability": 0.422,
                        "start": 98,
                        "type": "Person"
                    },
                    {
                        "end": 111,
                        "normalized_text": "India",
                        "probability": 0.9498,
                        "start": 107,
                        "type": "Place"
                    }
                ],
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 129,
                        "start": 114,
                        "tag": "CasteismExists"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499326122745862",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 114,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 2,
                "retweet_count": 14
            },
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "When William Shakespear wrote-\u201cWhat's in a name? \u201c\nhe appears to have been unaware of presence of Caste in India.\n#CasteismExists"
        },
        {
            "author_id": "3172270060",
            "conversation_id": "1326490827393150978",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:22.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499257587658757"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 10,
                        "id": "1370509002489012225",
                        "start": 0,
                        "username": "dramitppt"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499257587658757",
            "in_reply_to_user_id": "1172517705687003137",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326498634385432579",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@dramitppt Treat woman like she's a god, is written in scriptures, too. Do you want me to say that's wrong, too? Especially in the light of all the wrongdoings happening specifically to girls of all religions and caste?"
        },
        {
            "author_id": "161241176",
            "conversation_id": "1326499234288332833",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:17.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499234288332833"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "2503309218",
                        "start": 3,
                        "username": "Sankul333"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499234288332833",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 36
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326491992138899456",
                    "type": "retweeted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "RT @sankul333: The central government has been targeting individuals based on their religion and caste for the past 6 years, why has the ap\u2026"
        },
        {
            "author_id": "993527025385095168",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Political issues",
                        "id": "900740740468191232",
                        "name": "Political issues"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Conversations about separatism in India",
                        "id": "1158770000972304384",
                        "name": "Separatism in India"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "US President Joe Biden",
                        "id": "10040395078",
                        "name": "Joe Biden"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326499221227274241",
            "created_at": "2020-11-11T12:17:14.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499221227274241"
            ],
            "entities": {
                "hashtags": [
                    {
                        "end": 230,
                        "start": 215,
                        "tag": "EqualityForAll"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 13,
                        "id": "939091",
                        "start": 4,
                        "username": "JoeBiden"
                    },
                    {
                        "end": 42,
                        "id": "58006725",
                        "start": 28,
                        "username": "celinegounder"
                    }
                ],
                "urls": [
                    {
                        "display_url": "twitter.com/celinegounder/\u2026",
                        "end": 254,
                        "expanded_url": "https://twitter.com/celinegounder/status/1326139679889100800",
                        "start": 231,
                        "url": "https://t.co/Os745rSeep"
                    }
                ]
            },
            "geo": {
                "place_id": "4ad0fa6d89777d40"
            },
            "id": "1326499221227274241",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 1,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326139679889100800",
                    "type": "quoted"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "Sir @JoeBiden please remove @celinegounder who refuses to remove the caste name from her name it is not possible to achieve equality among people with such filthy minded people who has separatist thought with them. #EqualityForAll https://t.co/Os745rSeep"
        },
        {
            "author_id": "1295678878225031170",
            "context_annotations": [
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "M.K. Stalin",
                        "id": "1111325550629445633",
                        "name": "M.K. Stalin"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Named people in the world like Nelson Mandela",
                        "id": "10",
                        "name": "Person"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Kanimozhi",
                        "id": "1111651309378109440",
                        "name": "Kanimozhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "M.K. Stalin",
                        "id": "1111325550629445633",
                        "name": "M.K. Stalin"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "Politicians in the world, like Joe Biden",
                        "id": "35",
                        "name": "Politician"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Kanimozhi",
                        "id": "1111651309378109440",
                        "name": "Kanimozhi"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politics",
                        "id": "847878884917886977",
                        "name": "Politics"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Politician",
                        "id": "1070032753834438656",
                        "name": "Political figures"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "M.K. Stalin",
                        "id": "1111325550629445633",
                        "name": "M.K. Stalin"
                    }
                },
                {
                    "domain": {
                        "description": "A taxonomy of user interests. ",
                        "id": "131",
                        "name": "Unified Twitter Taxonomy"
                    },
                    "entity": {
                        "description": "Kanimozhi",
                        "id": "1111651309378109440",
                        "name": "Kanimozhi"
                    }
                }
            ],
            "conversation_id": "1326383221593026569",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:56.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499148535799810"
            ],
            "entities": {
                "annotations": [
                    {
                        "end": 59,
                        "normalized_text": "BJP",
                        "probability": 0.9456,
                        "start": 57,
                        "type": "Organization"
                    },
                    {
                        "end": 146,
                        "normalized_text": "United",
                        "probability": 0.8344,
                        "start": 141,
                        "type": "Organization"
                    }
                ],
                "mentions": [
                    {
                        "end": 11,
                        "id": "1254808722687193089",
                        "start": 0,
                        "username": "BjpKalyaan"
                    },
                    {
                        "end": 23,
                        "id": "275172055",
                        "start": 12,
                        "username": "arivalayam"
                    },
                    {
                        "end": 33,
                        "id": "2163039523",
                        "start": 24,
                        "username": "mkstalin"
                    },
                    {
                        "end": 47,
                        "id": "862799564",
                        "start": 34,
                        "username": "KanimozhiDMK"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499148535799810",
            "in_reply_to_user_id": "1254808722687193089",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 0,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1326383221593026569",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@BjpKalyaan @arivalayam @mkstalin @KanimozhiDMK Being in BJP we should not talk about caste . As long as we cling to castes we will never be United and it will be an advantage to others."
        },
        {
            "author_id": "1290834784730484736",
            "conversation_id": "1325714770876530688",
            "created_at": "2020-11-11T12:16:46.000Z",
            "edit_history_tweet_ids": [
                "1326499104789291008"
            ],
            "entities": {
                "mentions": [
                    {
                        "end": 9,
                        "id": "1324038697566707714",
                        "start": 0,
                        "username": "OfDalits"
                    }
                ]
            },
            "id": "1326499104789291008",
            "in_reply_to_user_id": "1324038697566707714",
            "lang": "en",
            "public_metrics": {
                "impression_count": 0,
                "like_count": 0,
                "quote_count": 0,
                "reply_count": 1,
                "retweet_count": 0
            },
            "referenced_tweets": [
                {
                    "id": "1325842782305443840",
                    "type": "replied_to"
                }
            ],
            "reply_settings": "everyone",
            "text": "@OfDalits Hhhaaa... what is wrong in showing of caste certificate???\nI seems me you are absolutely not a dalit"
        }
    ],
    "meta": {
        "newest_id": "1326503091248754692",
        "next_token": "b26v89c19zqg8o3fosbunzjt930h23gb6v1h0rkjvdf25",
        "oldest_id": "1326499104789291008",
        "result_count": 88
    }
}